依個係咪岩岩東張西望個肥婆？

屌你老味有YouTube channel

唔係高汁 係多汁

##fatc ##fatc ##fatc

樓主好波

diu 岩岩食完飯

有mutual friends

咁都比你搵到

##fatc ##fatc

屌 真係有個仔

你係咪痴撚左線呀
好奇心會殺死貓你識唔撚識呀

屌你咩 搵嚟做乜
無人想知呀

嘩 我屌你老母 你咪po相上黎啦
比條link出黎咪算

##fatc

屌你老鼠
啱啱食飽飯咋

##fatc##fatc

咪咁無聊啦

喂水野 邊度紅邊度腫？

屌那星個樣成個弱智咁

屌我食緊屎，可唔可以唔好畀啲咁核突嘅野我睇

佢本身都肥腫難分啦

.........

屌你老母留名

好恐怖

目測成身都腫

屌你，標題加慎入啦

屌你老母

兩條肥婆明明自己多脂肪
就賴毒卡片搞到佢水腫

講還講唔好貼相？食飽都嘔晒出黎

Fb有佢結婚相